其實廿蚊同五十蚊紙係點樣流通？

atm 機無得拎

過年唱新銀紙

零售會去銀行到攞

找錢找番黎

日日去銀行唱返鋪頭找比人

Atm都無5蚊銀

Atm無硬幣

咁點樣流通

樓豬何止鳩毛上肚
鳩毛上埋腦

你唔撚答就死開啦

全靠M記